sofi 雙十一開戶苦主集中營

屌你呃我十股
推到sofi員工見到

X2

屌佢老味，有冇人知咁樣佢係咪犯法

點呃法

一開始同我地講有11股，而家派得1股

唔係1股aapl+11股唔知道乜鳩？

屌你點解得1股aapl同1股gopro？
明明話1+11

本身派十一股唔知乜鳩，而家派得一股唔知乜鳩
屌佢老味，見在佢派多600蚊我先放一皮入去

極度懷疑一開始打錯字間公司唔知道

送11股噉多

不過總覺得係打錯字

理撚得佢係咪打錯佢講係十一就十一架啦屌

爭我10股gopro

推

問左sofi

我都比佢走數呀

屌cs竟然會覆，上次打電話響左成半個鐘先覆

股go pro/fit bit 又收返

我用in app chat問😂😂😂

貪心的小狗

係咪要等多一個月先會收到

屌比返十股我咪得囉，扣走原本個一股做乜鳩

Gopro貴過fitbit

+1, 11月21申請, 仲未開到戶
1 APPL + 11 GO PRO / FITBIT 係咪得雙11開先有?

Yes

剩係收到1股aapl

same
already leave an email

幾時會送 11月10號開戶 但30號先開通

佢FB出promotion個晚我開咗戶口，點解佢係後一日先開始計

Same

淨係得 1 AAPL

有1股AAPL都好過冇啦...
不過都唔知幾時先開到戶

收到股係咪可以轉返走果一萬蚊?

可以 吹你唔脹

我都想問收到AAPL後
係咪可以即時轉返去HSBC?

我仲衰 只係得1股蘋果
明明之前有得揀1股AAPL+11股go pro

整合下先啦
1. 一開始係送1股Apple + 1股 GoPro/Fitbit
2. 有巴打問左CS話會fix
3. 應該所有人得返1股Apple

急都無用，依間衰野大家都知
你都係貪佢送股啫，又等下囉

話說係咪好多人email/打俾sofi?
我email佢地，半個鐘內已覆
乜會咁快覆架咩

電話冇人聽, E-MAIL 1,2日後先覆

我email佢地都好快覆

淨係收到appl，email追下佢

我未夠一個月都咁快送aapl 請多左人？

屌你老母啲積分到期日無啦啦延長咗
我之前見就到期換撚晒imax
仆你個臭街而家同我講仲有成年先到期？
我洗撚換埋啲垃圾股
賠分呀屌你老母臭閪

雙11但我只係收到1股apple

問左 今晚會入返11股 詳情睇email wo~

由頭到尾都冇收過email

會唔會補償又送多幾股？

得一股好嬲好嬲

440積分換既COCA COLA, 係"KO"定係"COKE"?

我得1appke 1 go pro
都唔係1500

咁將twitter加到440

大家有冇試過係sofi抽到ipo?

感謝您的查詢，
我們將於一周內把餘下11股閣下所選擇的 GoPro 或 Fitbit存入您的帳戶內。

感謝您對SoFi Hong Kong的支持.

Xxxx from SoFi Hong Kong

dllm 12號申請依家都未開到

之前死機送積分又係無左回事

大家揀左GOPRO定係FITBIT?

gopro

一周內仲有排等

最新回覆

有，住址證明

係咪得我一個連aapl都未收到

你係咪提走晒啲錢

冇郁過啊
仲入多咗

Gopro

10月22申請到而家都未覆 係咪要問問

咁耐

邊個位

嗰陣送220分加1股AXP 點知而家都未開到 開完仲要放1個月 有排等

11月10幾開都開哂啦喎

11月14 完全未有消息

收埋嗰11股了

開個戶口咁就袋$1600

仲未送到

未夠一個月都已經收到

收齊哂AAPL同GPRO

收到嘅快啲賣
轉會

比左Fitbit

收齊了

aapl同gopro繼續未收到
係咪應該追下

不問價 已賣

Sofi真係好垃圾

連啲基本功能都冇

今日終於開通account 想請問通常幾耐有個1股apple?

兩星期左右

屌好慢 11月 10號開account，30號開通 仲未收到股

我24開到
睇時間 我諗你星期一有架啦

好啦等好耐 拎到即刻放左佢

12月2開通今日仲未有

7號開通今日仲未有

剛剛開通，個面好簡單
係咪裝左假狗app被騙
股apple幾時有

一幻蚊夠一個月就有股apple出現

係咪收到股就可即賣q左佢走人，個app 真心流流地

巴打有未?

我12月1號開通到今日都未有，今日仲已經夠分又攞多股imax

是, 之後等兩日就可以申請提款, 再過一兩日就入銀行戶口

4/12開左戶口
到而家都未有一股蘋果

好似真係流流地，驚會汁...